今晚同我練好呢幾隻舞先好出黎

聽日Dem beat

呢個阿叔真係痴撚線

我無嘢講

我無野講

聽日見

我無野講

表情都係重點

冇錯表情細節都要練埋

之前笑鳩班廢老
屌岩岩試左陣
好難

我落場跳洗學佢地